{"type": "clusters", "clusters": {"0": [["place", 3, [4]], ["patriotisme \u00e9conomique", 4, [38, 39]], ["Le patriotisme \u00e9conomique", 2, [1, 2, 3]], ["le protectionnisme intelligent", 1, [6, 7, 8]], ["un protectionnisme intelligent", 3, [8, 9, 10]], ["place", 4, [21]], ["protectionnisme intelligent", 4, [41, 42]], ["un avantage", 1, [19, 20]], ["le patriotisme \u00e9conomique", 1, [14, 15, 16]], ["le protectionnisme intelligent", 2, [13, 14, 15]], ["un patriotisme \u00e9conomique", 3, [5, 6, 7]]], "1": [["il", 3, [11]], ["il", 4, [18]], ["Il", 3, [1]]], "2": [["les entreprises fran\u00e7aises", 1, [22, 23, 24]], ["les constructeurs am\u00e9ricains", 3, [14, 15, 16]]], "3": [["vous", 3, [35]], ["vous", 3, [18]]], "4": [["une voiture", 3, [29, 30]], ["une taxe", 3, [37, 38]]], "5": [[".", 3, [45]], ["tout cela .", 1, [30, 31, 32]]], "6": [["\u2019 \u00e9tranger", 3, [26, 27]], ["D \u2019", 4, [1, 2]]], "7": [["que", 4, [4]], ["que", 4, [24]], ["que", 4, [7]]], "8": [["la politique", 4, [22, 23]], ["la commande publique", 1, [26, 27, 28]], ["la politique", 4, [35, 36]]]}}