{"type": "clusters", "clusters": {"0": [["le protectionnisme intelligent", 2, [13, 14, 15]], ["le patriotisme \u00e9conomique", 1, [14, 15, 16]], ["un protectionnisme intelligent", 3, [8, 9, 10]], ["un patriotisme \u00e9conomique", 3, [5, 6, 7]], ["le protectionnisme intelligent", 1, [6, 7, 8]], ["Le patriotisme \u00e9conomique", 2, [1, 2, 3]]], "1": [["les charges", 2, [31, 32]], ["la d\u00e9fiscalisation de les heures", 2, [16, 17, 18, 19, 20]], ["les TPE PME .", 2, [36, 37, 38, 39]], ["les constructeurs am\u00e9ricains", 3, [14, 15, 16]], ["les entreprises fran\u00e7aises", 1, [22, 23, 24]], ["les r\u00e9important", 3, [40, 41]]], "2": [["une taxe", 3, [37, 38]], ["une voiture", 3, [29, 30]]], "3": [["D \u2019", 4, [1, 2]], ["\u2019 \u00e9tranger", 3, [26, 27]]], "4": [["place", 3, [4]], ["place", 4, [21]]], "5": [["la politique", 4, [22, 23]], ["la politique", 4, [35, 36]]]}}