{"type": "clusters", "clusters": {"0": [["le protectionnisme intelligent", 1, [6, 7, 8]], ["un patriotisme \u00e9conomique", 3, [5, 6, 7]], ["le patriotisme \u00e9conomique", 1, [14, 15, 16]], ["un protectionnisme intelligent", 3, [8, 9, 10]]], "1": [["la suppression de le travail", 2, [22, 23, 24, 25, 26]], ["la d\u00e9fiscalisation de les heures", 2, [16, 17, 18, 19, 20]]], "2": [["les entreprises fran\u00e7aises", 1, [22, 23, 24]], ["les constructeurs am\u00e9ricains", 3, [14, 15, 16]], ["les charges", 2, [31, 32]]], "3": [["place", 3, [4]], ["place", 4, [21]]], "4": [["la politique", 4, [22, 23]], ["la politique", 4, [35, 36]]]}}